PS5造型，各位覺得真定假 ？

痴9線 整到咁浪費位

整到好似果D加濕機

日本仔點會整圓柱型既機

四邊形先最大利用空間

無可能啦 電飯煲咩

點撚知，其他論壇睇到既

好流下

portal 個AI機械人

淨返三角形設計未有人整
整埋就齊晒PS既符號

似周邊產品喇

屌笑到停唔到

骨灰盅

似喇叭多啲

唔係咁樣咩

如果係咁都幾靚

日本仔啲設計邊會咁新款
SONY 啲電話出到2020 都係咁撚7

咁叫靚

電子磅

點會加display，性能不減下cut cost先係重點

電磁爐

依個ps5造型真過你個個

係咪可以煲水

LM睇比老母拎入廚房

日本電飯煲都4方多

點放入櫃

靚乜撚...咪玩啦

呢舊野好阻掟

士撚誕啦，買咗返黎都係放埋一角架啦
不過圓形咁ar ja 就不了

好似體重鎊

個model咁似佢自己出果個藍牙音響

嘩屌 中間放雞蛋slow cook咩

設計嘅嘢人人唔同觀感嘅
我覺得幾創新

求其啦 反正呢個post 個個都會買

咁撚似呢個撚屌野既

出撚到三尖八角都係狗衝
利申：會衝

am i a joke to you?

電磁爐式揀game

乜個Wi-Fi 會咁圓?

似個磅或者電磁爐

可能同XSX一樣好簡單設計

到底幾時公開spec

ps4咪一鳩樣

咁撚7，一定冇人買

係咪所有流出嘅概念圖都唔support打棟放?

阿寶入左sony度做咩

千奇唔好買

整返部plash speed算啦

講過好多次係 dev kit 黎

IPHONE 夠柒啦

開頭夠話唔買啦

加埋輕觸式制，多小小流線型，多小小洞
但可能會厚一倍，因為歷代都係直放，同今次多左好多料，特別係VR

連登仔有咩設計係唔話柒

柒咪又係買

氣炸鍋？

假 end topic

因為日本d 屋細，歷代都會aim 直放，依個只可以橫放，銷量實好差，Sony 應該唔會考慮

你個歷代係幾時開始
咪撚鳩阿叔喎

你理得佢咩樣 相信100%喺到嘅人點都會買

Ps2 肥版已經積極推直, 你睇肥版個面logo 都係向下，後尾廋版企唔好仲出埋stand

睇完樓主突然覺得呢部唔差

用下個腦啦

ps1 要順暢load 碟有時係要打直放既

無咁易跌

屌你老母弱智仔
依部係俾game廠用嘅開發機
between PS4部開發機一樣好撚樣衰 成部VHS機咁

比你捉到條路

上面係咪可以擺個煲 打邊爐？

啱晒白粉佬砰白粉

左上角係ps1 開機logo

呢部係開發機...

屌住買

點掛牆呀屌

可能係當年ps1初期設計圖

唔好搞笑啦 成舊橙咁

諗起一出食炒價都買唔到個氣急敗壞樣就想笑

以為係電磁爐

算啦點整連登仔都會話柒
最好叫返連登仔去設計

我覺得都幾靚
簡源得黎個細moon又有啲用
一次過睇到晒啲手掣有幾多電

可能啲手制 真係擺上去就叉到電 所以先有咁既design ?

咁樣就真係變咗個電子榜
不過有無線充電都幾好

你老母拎左黎做電磁爐架。（可以扮）

當壞左拎去掉

電池爐

仲大舊過ps4，咪玩

圓柱就話姐

我唔介意PS5好似PS4 Pro咁層層疊.

真 想買

屌，到最後乜樣你班友咪又係仆住去買

當年ps4未出個陣咪又係個個話醜樣
之後個個都真香

年尾出唔出到都成問題
武漢肺炎世界開花

話係iphone se啦，班傻鳩實信

趕客

係咪唔洗再用mon
好似starwar 咁投射出黎

haro設計圖嚟㗎 傻仔

造型有乜所謂, 唔講以為成班會拎部PS5出街打

整到好似apple tv咪得囉
其實唔難

如何創造一款冇人屌既ps5設計？

就算PS4 pro係三層，罷喺廳個look都勉強接受到。

用撚埋咩真香

一睇就知流 用部slim 改

遊戲機唔係電話 係機身整display 托柒

唸下先post

你都九撚唔搭八
呢度討論區黎
咁都唔可以post
你無ps5確實圖都唔好留言啦

點會變球狀?

師兄燥底開

小心身體 睇住中風

er er er Plash Speed

可能力口女乃氵由

咩樣又點?波又好四方三角又好
最終未又係拎錢出黎買

有得STOP/PLAY/FASTFORWARD

其實四四方方可以直放我就收貨
反正望住個手掣都唔會望住部機

成班戇鳩人屌造型柒

出果陣如果係咁你班仆街咪又係比錢

有冇得讀藍光碟

我反而覺得呢個款幾正,唔明點解咁多人唔鍾意

真呀,而家真係多左廿零三十歲既人中風,上連登勿認真啦

大腳清出街

太前衛既野 一般人唔欣賞咪屌囉

呢句就啱聽

Sony野 環觀以往所有家電 都無點失敗過

就算好撚樣衰 我又唔係帶出街

關心下個手制同機能好過